金管局提醒大家

金管局今日留意到有謠言指香港會實施外匯管制。

金管局呼籲市民切勿跟車太貼，務必小心核實訊息以防炒車！

資金自由流動和港幣自由兌換將一如既往受到《基本法》第112條的保障。

香港財政及金融系統實力底子深厚，有能力抵禦衝擊：

▪️4400億美元外滙儲備（達貨幣基礎 2 倍以上）
▪️銀行體系資本雄厚 （20%資本充足比率）
▪️流動資金充裕（流動覆蓋比率160 %）
▪️資產質素良好（壞帳率僅0.6%）

金管局重申不需要也無計劃改變行之有效的聯匯制度，我們有能力、資源及決心維持香港貨幣及金融穩定。

基本法？

資產質素良好（壞帳率僅0.6%）

海洋公園債咪又要政府bail out

仲有既咩？

北京話改就改啦
呢一秒保障 點知下一秒會唔會取消埋基本法
點都換左先

唔見棺材唔流眼淚

基本法列明香港人有遊行、集會、示威既權利

唔驚就駛咩走出黎 謠言止於智者 難睇得出囉

金管局重申不需要也無計劃改變行之有效的聯匯制度<問過支那未?

4400億美元外滙儲備 將會變
4400億美元国家安全预算

咁即係大家兌錢冇問題，可以盡情兌

笑撚死人

而家只會講 腳安法

外滙儲備影響國家安全, 全部收歸國家,防止外國勢力影響

政府講野既詞匯咁撚潮爆既

受到《基本法》第112條的保障

中華人民共和國憲法
第三十五條 中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、游行、示威的自由。
第三十六條 中華人民共和國公民有宗教信仰自由。

睇中國憲法/基本法=睇笑話

係有自由呀，不過公安都有自然拉你
法庭都有自由判你分裂國家

脫勾4400億美金變廢紙
簡單可以咁理解

20%資本充足比率

係未每5個人有一個人cash out 走資銀行就濟提

開到聲仲唔走呀
信政府

濟唔濟提睇流動覆蓋率

一班淫大開會，話變就變

又要出場, 好唔得閒

基本法

聽到金管局澄清，當堂心都定曬

雖然我覺得情況無咁壞，但信政府有能力處理狀況真係食得屎，從來港府面對挑戰既應對都係（1）市民自己搞掂同（2）等運到

更加要換美金啦屌

如果將樓換埋美金，4400億你差個0

而家冇事先會走，到有時先走就太遲

金管局?.........

認真就輸了

要睇cash out 個人有幾多錢如果以5個入面果1個係香港top100富豪

唔出嚟都無咁驚

政府有能力? 送個底褲口罩俾你

仲講基本法?

聯系滙率係美國聯儲比香港政府喎
點解金管局話係佢自己維持㗎？
如果美國話唔勾，香港政府話一定勾
咁即係勾唔勾？

佢咁樣講完 明天又有長龍排隊開離岸戶口

咁的確一向係金管局維持，唔關美國佬事

不過美國賤啲可以唔比你換美金

個SWIFT無咗就game over la

有金管局加持，大家知咩事啦

理得你咩法，錢袋落我袋，好過袋落你個袋

本身都1516

咁講完聽日都係的起心肝避下險

是撚但啦，我想點做就點做架啦

出黎澄清即係都差唔多
大家睇路

聽到個心真係定晒，仲定過定海神針
聽日賣晒美股轉返入港股先

金管局呢就好少出聲明嘅
之前都係頂弱方都係做完 就講冇問題

人大開一次會可以堯過金管局

基本法附件三任得中國施加法律
我就唔信基本法啦

有強国同金管局同大家接貨
(邊個仲信大話精正苦, 代表你無腦)

1949年, 中共入上海前, 都有幾個月時間走人, 入上海後, 三年時間先完全清洗晒資本家

趁逃生門仲開時, 快走

佢提得基本法保障
即係靠唔住啦

做咩提基本法
一講就明幾有保障
藍絲去晒CITI搞到我排隊攞美金排到lunch都無得食

段嘢就好似初初武漢肺炎咁，信政府唔怕，唔洗戴口罩

通常政府話無事既時候

就係最大獲既時候

official認證要換

無事 = 有事

都無聽過有關傳言，點解無端端提醒叫人唔好換嘅？

讀書少知識低唔太明白
即係有4400 身家一億美金富豪走資就會換走哂儲備?

金管局=正苦
信唔信正苦, 自己諗

上年12月, 正苦仲叫大家唔洗搶口罩/唔洗帶口罩

4400億美元外滙儲備（達貨幣基礎 2 倍以上）
呢句講嘅好似只係M1。2019年底，M1 一萬五千億港幣，M2 七萬四千億港幣。

夠唔夠俾美英日台資公司撤走？

依家個rate咁靚都唔換，傻的嗎？
匯燶特選客戶7.75換到美金
唔通等10.75先嚟換呀？

過咗撥款咪唔係囉

此地無銀

本身都唔確定金管局會唔會頂得住
而家佢公開講我就知佢唔會頂得住

大家快d轉錢啦
係重有貨唔限換之下

信正苦／信金管局？
睇下聽日又跌幾多先

但係點解拎美元現鈔會咁難

咁唔撚驚啦

基本法 哈哈哈

匯豐點先做到7.75？
見佢個電匯價係7.78

佢出聲我就真係驚了

基本法勁撚過聖經

我就係相信你先想試下你有幾穩重

笑撚死

敵人支持我反對
敵人反對我支持

姐係可以繼續撳美金啦
咁有實力怕咩人轉美金姐

醒少少嘅見到官方咁講都會即刻識做

佢唔出聲我都仲懷疑緊兌美金既作用

認證成功

既然資金充足，大家就盡力提取美元試試佢

仲信基本法

香港地閒閒一層樓千萬計
呢d價值有無計埋先？
香港一棟樓成棟加埋閒閒地過億
當大量人賣樓套現換美金
你個4400億美金頂到幾耐？

[反國安法]"反詩"兩首

好彩你話仲有錢頂住姐，我仲以為我唔夠時間換美金

唔該你同我老閪都頂住呀！我冇咁快走得晒呀！

仆街啦即係...

基本法已成歷史文件

noted with thanks

仲信基本法根本就係弱智

資金自由流動和港幣自由兌換將一如既往受到《基本法》第112條的保障。

係呀冇錯呀基本法係保障啊
我哋有人尢附件呀
點到你唔服呀

4400億美元其實頂到幾耐?

講個笑話：基本法

你叫班籃屍唔好兌

既然自由兌換受基本法保障，咁點解唔換

乜個聯繫匯率係金管局比美國架?

鄧炳強 : 勾

佢地辟謠嘅時候就係比機會我地走先嘅時候

認真答
因為社會大眾都唔係智者 為左穩定民心 係應該咁做嘅
利申9up

你做生意轉人民幣去德國買貨
德國收唔收人仔？
HKD等於USD所以叫掛勾7.8 7.75 spread

德國佬架Benz收乜貨幣？

3萬幾億喎
當強国無穿櫃筒底
有排頂

政府出聲真係要信 佢對家

全大陸同香港每日用幾多汽油就可以計到頂得幾耐啦。

有錢唔係老奉要換比你

前提係4仟幾億仲存在

無喇喇提醒

唔出聲都應該無事，出聲就急了

逃生門仲未關上時
當年中共殺到上海，其實班資本家仲有時間走
信中共，唔走
下場就

咩嚟？

無咁快既
幾千億美元
當中共穿左7成櫃筒底，都仲有3成

既然咁穩定，大家可以安心換錢

走得快好世界

真係有嫁
佢無講係得一次咁解

金管局勾結美金勢力

得閒又換吓

如果唔係丘焗腸出黎9up無咁多人會信謠言

國務院擬定2020/22人民幣取代港幣

上一次政府都話唔會人傳人

結果係點大家有目共睹

有官方認證
咁我要趕快行動
到時渣都無